最近比男朋友飛左...佢有冇機會接受翻我？

首先，我係女。
我知道我脾氣比較差，佢唔要我都係因為咁嘅原因。
我唔想佢離開我，我WhatsApp同佢講我會改。
**我好想箍煲**
佢講左分手之後，我檢討左好多。
我決定收下自己啲火，對每一個人都好啲脾四。
唔知係咪打擊太大，幾日之後，我竟然真係乜火都收哂，平日都對屋企人發炆，而家可以睇得好開。
然後，我打電話比佢。
我同佢講我改左，問佢可唔可以比多次機會我。
佢嘅答案係......
「我好欣慰你能夠為我改，但我想做朋友先。」
咁我問佢，會唔會有機會再做翻情侶。
佢答我......
「唔係冇可能，但我都唔肯定。」

有冇啲愛情經驗比較多嘅巴絲可以答到我，其實佢真係想比多次機會我，定係比緊假希望我？

而家好頹

想扑野

你真係為佢改就唔好逼佢, 要用時間證明

一齊返之後你咪又好易發病

同你復合返一排
你咪又係變返臭脾氣
3歲定80
Btw 條仔似hea你 復合機會不大 搵個頂到你脾氣架啦

幾日者, 過多幾個月無發返脾氣先算啦你
你ex都知你係為咗想一齊返先咁講, 又唔想再hurt你, 咪hea住你先咁講囉

都係果句, 改好d脾氣, 下個會更好

你以為佢好開心？
點解你唔一早改？

同樓主差唔多
佢話同我一齊好大壓力
分手之後一日問佢我地係唔係唔可以再好似以前咁傾?
佢話最好唔好
係咪無機會啦?
我搵過佢一次但佢不讀不回

樓主 你留番一兩個星期比對方靜下先
唔好搵佢住 佢可能會記得番你嘅好
而你就反省下 點樣改善性格
Around two weeks 再約佢出黎
著番套你重黎未比佢睇過嘅衫
個meeting 唔好提分手攤野 男仔最憎煩膠
做d特別行為show 自己有改變
講番開心嘅回憶 切記咪撚放負
佢提番分手單野 你再講自己以後都唔會.....
Sincere 啲

不過 如果佢另有新歡 或者對你冇印象改觀
樓主可以真係收收皮 諗下自己錯咩